{   
    "project_title":"師大附中-國文科闖關",
    "project_abstract":"A simple discription", 
    "introduction": "The following questions will determine how much you really know about Chinese!",
    "alert_blank":"還沒作答完畢呢!",
    "alert_error":"答案有錯，請再檢查!",
    "ending_text":"闖關成功",
    "level":[
            {
                "level_title":"第一關：猜一字",
                "level_intro":"介紹這一關\r\n介紹這一關\r\n介紹這一關",
                "questions":[
                    {
                        "question":"春雨綿綿人去了",
                        "choices":[
                            {"choice":"二"},
                            {"choice":"三"},
                            {"choice":"日"},
                            {"choice":"一"}],
                        "correctAnswer":"三"
                    },{
                        "question":"新亭對泣",
                        "choices":[
                            {"choice":"器"},
                            {"choice":"犬"},
                            {"choice":"獄"},
                            {"choice":"淼"}],

                        "correctAnswer":"器"
                    },{
                        "question":"半部春秋 ",
                        "choices":[
                            {"choice":"坵"},
                            {"choice":"岳"},
                            {"choice":"泰"},
                            {"choice":"秦"}],
                        "correctAnswer":"秦"
                    },{
                        "question":"九十九",
                        "choices":[
                            {"choice":"白"},
                            {"choice":"日"},
                            {"choice":"各"},
                            {"choice":"千"}],
                        "correctAnswer":"白"
                    }
                ]
                
            },
            {
                "level_title":"第二關：猜30篇古文一句",
                "level_intro":"猜30篇古文一句",
                "questions":[
                    {
                        "question":"殸（〈赤壁賦〉）一句",
                        "choices":[
                            {"choice":"餘音嫋嫋"},
                            {"choice":"耳得之而為聲"},
                            {"choice":"如怨如慕"},
                            {"choice":"不知東方之既白"}],
                        "correctAnswer":"耳得之而為聲"
                    },{
                        "question":"疑是地上霜（〈桃花源記〉）一句,
                        "choices":[
                            {"choice":"無論魏晉"},
                            {"choice":"不復出焉"},
                             {"choice":"遂迷不復得路"},
                            {"choice":"彷彿若有光"}],
                        "correctAnswer":"彷彿若有光"
                    },{
                        "question":"迷途（〈師說〉）一句,
                        "choices":[
                            {"choice":"小學而大遺"},
                            {"choice":"聞道有先後"},
                            {"choice":"道相似也"},
                            {"choice":"孰能無惑"}],
                        "correctAnswer":"道相似也"
                    },{
                        "question":"關門停業六十天"（〈岳陽樓記〉）一句"",
                        "choices":[
                            {"choice":"吾誰與歸"},
                            {"choice":"連月不開"},
                            {"choice":"商旅不行"},
                            {"choice":"百廢俱興"}],
                        "correctAnswer":"連月不開"
                    }
                ]
                
            },
            {
                "level_title":"第三關：猜一古人",
                "level_intro":"猜一古人",
                "questions":[
                    {
                        "question": "妙手回春（漢人）,
                        "choices":[
                            {"choice":"司馬遷"},
                            {"choice":"賈誼"},
                            {"choice":"霍光"},
                            {"choice":"霍去病"}],
                        "correctAnswer":"霍去病"
                    },{
                        "question":"晉室南渡（漢人）",
                        "choices":[
                            {"choice":"司馬遷"},
                            {"choice":"賈誼"},
                             {"choice":"霍光"},
                            {"choice":"霍去病"}],
                        "correctAnswer":"司馬遷"
                    },{
                        "question":"衣錦還鄉（明文人）",
                        "choices":[
                            {"choice":"史可法"},
                            {"choice":"左光斗"},
                            {"choice":"歸有光"},
                            {"choice":"袁宏道"}],
                        "correctAnswer":"歸有光"
                    },{
                        "question":"以古為鑑（明文人）",
                        "choices":[
                             {"choice":"史可法"},
                            {"choice":"左光斗"},
                            {"choice":"歸有光"},
                            {"choice":"袁宏道"}],
                        "correctAnswer":"史可法"
  }
                ]
                
            },
            {
                "level_title":"第四關：猜一物",
                "level_intro":"猜一物",
                "questions":[
                    {
                        "question":"懷君屬秋月（水果) ",
                        "choices":[
                            {"choice":"桂圓"},
                            {"choice":"情人果"},
                            {"choice":"榴槤"},
                            {"choice":"蘋果"}],
                        "correctAnswer":"桂圓"
                    },{
                        "question":"摽有梅 (中藥名) ",
                        "choices":[
                            {"choice":"人蔘"},
                            {"choice":"遠志"},
                             {"choice":"當歸"},
                            {"choice":"茯苓"}],
                        "correctAnswer":"當歸"
                    },{
                        "question":"有了兒子就是老子(食物) ",
                        "choices":[
                            {"choice":"仙草"},
                            {"choice":"烏梅"},
                            {"choice":"豆花"},
                            {"choice":"木耳"}],
                        "correctAnswer":"木耳"
                    },{
                        "question":"老婆婆燙頭髮(食物) ",
                        "choices":[
                            {"choice":"銀絲卷"},
                            {"choice":"養樂多"},
                            {"choice":"冰淇淋"},
                            {"choice":""}],
                        "correctAnswer":""
  }
                ]
                
            },
            {
                "level_title":"第五關：猜一猜學科名詞",
                "level_intro":"猜一猜學科名詞",
                "questions":[
                    {
                        "question":"促膝而談    一物理名詞",
                        "choices":[
                            {"choice":"重力波"},
                            {"choice":"相對論"},
                            {"choice":"微波"},
                            {"choice":"回聲"}],
                        "correctAnswer":"相對論"
                    },{
                        "question":"尚無歌詞   一物理名詞",
                        "choices":[
                            {"choice":"光譜"},
                            {"choice":"重力"},
                             {"choice":"回聲"},
                            {"choice":"微波"}],
                        "correctAnswer":"光譜"
                    },{
                        "question":"十  一數學名詞",
                        "choices":[
                            {"choice":"向量"},
                            {"choice":"微分"},
                            {"choice":"指數"},
                            {"choice":"開方"}],
                        "correctAnswer":"指數"
                    },{
                        "question":"不分青紅皂白  一醫學症狀",
                        "choices":[
                            {"choice":"心悸"},
                            {"choice":"色盲"},
                            {"choice":"截肢"},
                            {"choice":"飛蚊症"}],
                        "correctAnswer":"色盲"
  }
                ]
                
            },
            {
                "level_title":"第六關：猜一近代人",
                "level_intro":"猜一近代人",
                "questions":[
                    {
                        "question":"王羲之雀屏中選（物理學家）",
                        "choices":[
                            {"choice":"牛頓"},
                            {"choice":"愛因斯坦"},
                            {"choice":"理查費曼"},
                            {"choice":"霍金"}],
                        "correctAnswer":"愛因斯坦"
                    },{
                        "question":" 囯（民初文人）",
                        "choices":[
                            {"choice":"胡適"},
                            {"choice":"徐志摩"},
                             {"choice":"梁啟超"},
                            {"choice":"王國維"}],
                        "correctAnswer":""
                    },{
                        "question":"凌寒獨自開（文學大師）",
                        "choices":[
                            {"choice":"余光中"},
                            {"choice":"徐志摩"},
                            {"choice":"白先勇"},
                            {"choice":"胡適"}],
                        "correctAnswer":"白先勇"
                    },{
                     "question":"（夕陽無限好 只是近黃昏（課本作家）",
                        "choices":[
                            {"choice":"余光中"},
                            {"choice":"徐志摩"},
                            {"choice":"張愛玲"},
                            {"choice":"胡適"}],
                        "correctAnswer":"余光中"
  }
                ]
                
            },
            {
                "level_title":"第七關：猜附中國文老師",
                "level_intro":"猜附中國文老師",
                "questions":[
                    {
                        "question":"蓮葉何田田 ",
                        "choices":[
                            {"choice":"陳芳儀"},
                            {"choice":"陳麗文"},
                            {"choice":"張翠雲"},
                            {"choice":"崔沁"}],
                        "correctAnswer":"張翠雲"
                    },{
                        "question":"國運昌隆ing ",
                        "choices":[
                            {"choice":"吳明麟"},
                            {"choice":"林宗賜"},
                             {"choice":"吳承和"},
                            {"choice":"賀興中"}],
                        "correctAnswer":"賀興中"
                    },{
                        "question":"盡日君王看不足",
                        "choices":[
                            {"choice":"楊可欣"},
                            {"choice":"李黛顰"},
                            {"choice":"黃麗禎"},
                            {"choice":"朱美卿"}],
                        "correctAnswer":"楊可欣"
                    },{
                        "question":"梅妻鶴子",
                        "choices":[
                            {"choice":"江翊君"},
                            {"choice":"劉品辰"},
                            {"choice":"劉為博"},
                            {"choice":"林逸潔"}],
                        "correctAnswer":"林逸潔"

                    }
                ]
                
            }
			
     ]
}